CS:GO 搵人打rank

得Silver 4 淨係識打Dust 2 Mirage
唔介意就加啦 見到我上線就可以邀我一齊打㗎啦

Sliver

咪撚害人啦

銀牌仔唔爬得rank啊？

不過silver4同小兒麻痹真係冇乜分别

對唔撚住囉 silver都唔撚識打

咪改撚咗囉，打錯隻字母好似捉到痛處咁

咁唔好意思囉

玩左一個星期
仲未認得d地圖

+steam

今晚加你
真係要熟左地圖先殺倒人 如果唔係成場殺得一兩個

星場你殺唔殺到人先

MG 求伴

@ako295 tg add我先

加咗先 唔打都冇所謂

樓豬留個tg
我用fd既silver帳同你打咪得

tg:saikijaye